有見需求殷切，史丹福大學下學年起將開辦兩個廣東話課程

Jamie Tam助理教授讚張錫莉老師同個課程好正，佢本科生嗰時讀咗「影響一生」，因為呢門課令佢同祖母傳統都可以保持連結。佢話：「呢個唔係普通一堂課。我哋一齊去唐人街、博物館，呢一班猶如一個社區，所以我有消息先牽起咁大嘅情感。」

佢話缺乏歷史文化意識，就會好似史丹福大學咁嘅教育機構睇低廣東話。「社會其實有個更大嘅問題，就係唔當廣東話係一種語言同傳統。啲人以為中國人都係一模一樣，以為我哋會講同一隻話。」

照開班但係搵北佬教